TWICE 搶先釋出 13 首新歌亮點片段 上一首主打〈More & More〉MV 也破兩億啦！

明天 TWICE 就會帶著有許多成員參與創作的全新正規專輯〈Eyes wide open〉回歸，光聽亮點集錦就等不及啦！

JYP Entertainment 今天（25 日）公開了 TWICE 第三張正規專輯〈Eyes wide open〉的亮點試聽影片，從主打歌 “I Can’t Stop Me” 開始一路公開 “Hell in Heaven”、”Up No More”、”Do What We Like”、“Bring it Back”、“Believer”⋯⋯等 13 首歌。

〈Eyes wide open〉不僅嘗試了豐富的曲風，凸顯出 TWICE 令人驚喜的聲音表現，其中多首歌皆由成員獨立作詞，從各方面而言，這張專輯都是徹底呈現 TWICE 色彩的代表作。

另一方面，在 TWICE 將於 26 日發行新專輯前夕，她們的上一首主打歌 “More & More” MV 觀看次數也在昨天跨越了兩億大關！

Twice回歸大發

然能硬

好期待

支持twice即係支持你自己

導人向善

ME too

我係once呀屌

絕未離棄 愛是永恆 當所愛是你

雞團
唱歌係副業
做雞先係正職

乜雞雞聲咁難聽

躝啦blink

我先係真正once

你=真正blink

你=真正once

我係once呀屌

Sorry po錯

完勝

呢個邊位？攞牙秀簽名要排隊